[蕭生又贏]蕭生：因為今次唔會係沙士，更加唔會係禽流感啦

0:38

多謝老蕭，香港根本就要咁先稱得上攬炒

屌。。。。。

次次都係關鍵時刻出手

多謝燒山
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎